[高妹]長期單身...沒有高登不知要怎樣做.............

幾高？

我沒有六尺高～
我卻會待你好～

我沒有六尺鳩

沒有高登便上連登

浸樣做